有冇人記得美祿首歌係點唱？？？

突然同d同事諗起，想聽番

米路 米路 買路買撈 米路 米路 買路買撈
米路 米路 買路買撈 米路 米路 買路買撈
米路 米路 買路買撈 米路 米路 買路買撈
米路 米路 買路買撈 米路 米路 買路買撈
米路 米路 買路買撈 米路 米路 買路買撈
米路 米路 買路買撈 米路 米路 買路買撈
米路 米路 買路買撈 米路 米路 買路買撈
米路 米路 買路買撈 米路 米路 買路買撈
米路 米路 買路買撈 米路 米路 買路買撈
米路 米路 買路買撈 米路 米路 買路買撈
米路 米路 買路買撈 米路 米路 買路買撈
米路 米路 買路買撈 米路 米路 買路買撈

賣路 賣路 賣賣賣 賣賣賣路 賣路
賣路 賣路 賣賣賣 賣賣賣路 賣路
賣路 賣路 賣賣賣 賣賣賣路 賣路
賣路 賣路 賣賣賣 賣賣賣路 賣路
賣路 賣路 賣賣賣 賣賣賣路 賣路
賣路 賣路 賣賣賣 賣賣賣路 賣路
賣路 賣路 賣賣賣 賣賣賣路 賣路
賣路 賣路 賣賣賣 賣賣賣路 賣路
賣路 賣路 賣賣賣 賣賣賣路 賣路
賣路 賣路 賣賣賣 賣賣賣路 賣路
賣路 賣路 賣賣賣 賣賣賣路 賣路
賣路 賣路 賣賣賣 賣賣賣路 賣路

亂唱

MY露 MY露 鬥快碌

My路 my路 屌你老母

youtube搵唔到首歌

買路買路 路邁撈 買路買路 路邁撈
買路買路 路邁撈 買路買路 路邁撈

我買撈 買撈買撈
我要賣賣撈 賣撈賣撈

有"我"字架咩

開始亂鳩發揮啦